# Instruksi menjalankan program

- Jalankan MYSQL di XAMPP dan buat database baru dengan nama `kairos-test`.
- Buka projek dan jalankan program seperti biasa.
- Buka [http://localhost:8080/product](http://localhost:8080/product) untuk melihat keseluruhan data 
